[PS4] Nier: Automata 討論區

2月23號出

仲有1個月好期待
開定討論區先

Trailer

PSN已經有demo
約30分鐘試玩

宣布左中文版

等唔到
已訂日文版

j啦

新片

等中文版先買

2b好正

會唔會會有偷跑呢

係咪有pc steam買

唔想用ps4玩

但未見stean發佈

偷跑味
今晚又要睇生放送吊癮

偷跑未

玩NIER先好定機戰好

Nier

但仁王仲未打爆.....

我就係怕爆唔到仁王所以唔買住，玩左呢兩隻先

倒數一日！

今日未有？

開始玩了~

等下晝希望有

打完遊園地隻王，月球批人好鬼

係第一個圖咋，黎要去沙漠打，不過今日訓先了

冇哂人？

話說cos得幾好，個cos放左係FB請原諒，唔想逐張upload